啲自殺新聞Post多到可以開個新台

索性開個自殺台啦你說對不對

係咪帶來嘅死亡人數已經多過哂任何一種病
勁過sars